大衛高拍飛D手法真係好靚好順

雖然唔係咩好複雜魔術,但真係好順好靚表演得,隻手又修長,配埋D音樂
真係大師

以前過長城，整唔見自由神像好經典。

只係搵到一段玩卡
條友唔玩card魔術

樓主係咪剛剛出世